覺唔覺Netflix完全唔覺依個價

1. 啲片少到痴線 一開始就話片會慢慢咁加上去
結果到依家都喺得咁少 加咁耐都喺得美國嘅 5%
但收就喺收同樣價錢

2. 片少都算 字幕又唔喺香港字幕 又冇得開雙語字幕
啲字幕求其用台灣版就算 改都唔改下 睇中文字幕完全睇唔明
求其舉個例 字幕出聖代 原來喺解新地
我睇youtube木下都有香港字幕揀 買碟睇字幕都喺香港版啦
冇資源嘅 最少都應該開雙語字幕 有英文字幕對比下

3. 片少 中文字幕差都算 啲片竟然喺閹割版
依樣真喺最接受唔到 睇舊片 我忍 冇字幕都算
但睇片唔喺完整真喺好差
舉個例 Top gear season 15 Episode 1 全片喺長 62mins
但 Netflix 只喺得 48mins 上網睇翻成個segment 比人閹割咗
比錢睇 睇完整版 都算喺合理要求掛

最後我好鐘意Netflix 可以report嘅都report左
又email比netflix 嘅 Customer service
希望可以集LIHKG力量 一齊同Netflix Hong Kong反映

Agger ，又舊

果陣試左一個月免費
睇完個夜魔俠就無睇
完左試用期到依家都無再續
因為同美國真係差太遠 但個價好似係差唔多
完全係唔公平
另外 同埋同意巴打講字幕真係垃圾
我都轉左用英文字幕睇套夜魔俠 明八成

上年用過 全部垃鳩圾戲
介面用英文
我唔係唔識睇 但我感受唔到有尊重個市場

今年facebook廣告多咗好多 似係以劇集為主
做得好既話幾十蚊一個月可以好抵

我主力睇NETFLIX都係睇劇, 78一個月我覺得好抵,

佢自製既劇質素好高, 而且唔算少,

仲有買其他人既劇都好多好睇, 佢新劇更新速度都算快,

基本上一段短時間就有套新劇, 或者新自製戲,

可能DATABASE仲未追得上美國, 但以現有的, 和以現在的更新速度,

就算未追上美國, 我都未必睇得哂

我覺得剩係睇劇已經值回價

3.唔講真係唔知有d劇係閹割版

唔覺,每月幾十蚊有咁多劇仲想點？
拎美國比有咩意思？人地人口比香港多廿倍
一定係幸福啲
雙語字幕？未見過有一個國家有囉
連Netflix喺香港有冇office我都唔知
你唔覺值咪唔好申請

多謝推POST

買左幾個月高級都cut撚左
Simpson gravityfall 都冇
d熱門美劇如 fringe bones 都冇
夠撚膽話自己係netflix
真係唔知醜

唔撚齊劇
Doctor who頭幾季冇左
Batman冇左tdk
更新又慢

相對香港其他收貴電影台又好似抵啲，
但相對其他地方既netflix又好似蝕左，好矛盾

用左幾個月無用, 想睇果D佢勁多都無
用vpn又話會block, 正一仆街黎

片少仲會無端端唔見左

simpson好似美國netflix都冇

之前有得用vpn就算，依家搞成咁真係忍唔住cut

想要csi 都無

plan已cut

奴性重到
比同樣價錢 垃圾享受都仲要講好說話

港產片好似得一套

果時免費果時都個香港netflix 好少野睇
果時都係用美國vpn睇
美國netflix先多野睇

但d人話用vpn會被block
所以完左果個月之後就無續佢lu

不能認同更多

真係Amazon Prime Video 仲抵D 外國巴可以試下

starwar rebel冇
Simpson冇
好多想睇既動畫，戲都冇
真心唔知Netflix hk想點

搞到我想cut

同埋到依家都未有Sherlock S4

啲片仲少過我屋企啲DVD藏量，真喺算鳩數啦

呢樣真

咁有咩好過佢

咁正版要傾版權係咁架la
仲要版權係唔同地區唔同
一係就用大陸果d或者vmus
不過就要食廣告

我剩係睇電影
發覺已經好過哂其他對手
amazon prime video 得少量大片, 其餘都係左抄右抄既B片,好少原創好睇既B片
hmvod 好睇d既電影全部要收錢, 仲要已經要$88月費
itunes 逐套計

自己上網搵好過
想畀錢都難泥扶唔上柄

覺

完全同意

俾錢睇閹割真係超on9

咩叫同美國比? Netflix本身就係美國公司, D片又係佢自己公司嘅

Amazon Prime Video用香港IP開唔到野睇

淘寶$5人仔一個月

殺出個黎明有齊閹割版同原版係咩玩法？

香港頂晒籠咪得八百萬人，授權費會比得上美國？

Agger 真係太少

免費左一個月就停左

80蚊都覺得貴
我一日睇一集劇都覺得底到爛

Amazon Prime Video價錢係抵...但問題係連最吸引既自製劇都冇中文字幕

Grand tour冇中字

真係少野睇 想睇下戲好似碌兩碌睇曬

我都鐘意netflix，但希望多d戲

依家有house of card未

除左佢有咩方法搭車睇劇

一早有但唔齊

呢樣唔係netflix錯 係香港錯

香港人成日食屎多得你呢d仆街思維

上網睇線上開心版人地仲有雙語字幕，又唔洗錢又齊更新又貼住美國，完全搵唔到理由幫襯

偷嘢都可以講到咁光明正大咁自豪
香港人真係無得救

出街睇套戲都要八十啦

air video hd 屋企download 完開server 出街睇

垃圾

唔覺值，冇申請

宣傳得咁好
點知localisation差到
求其開個香港fb就算，完全冇follow up

雖然佢啲自家劇好吸引，man in the high castle高汁

通常有岩睇既劇先續，果期無劇岩睇就cut左佢算

已cut 正係睇戲 唔睇劇
玩左三四個月 已經睇冇可睇 啲戲完全唔update

戲得好少，錢就收足，香港人真係慘過做狗

iron fist一星期就睇哂成季
vmus真係更新得好快

想問netflix多唔多cw劇，未玩過，平時上網睇開低清盜版

但黎緊BCS S3 又要續番

睇緊試用版
D信用卡仲未用晒
每個月要俾90幾蚊就不了

90幾蚊個plan擺明逼人share

轉vpn 去美國睇囉不過無中文字幕，咪當學下英文囉

唔會長期sub
有新marvel netflix series出先sub一個月

popcorn都多片過佢仲要免費

想睇一套戲
有3 冇1同2
屌你老母咁我點睇

其實好劇都有好多
你識睇依然係有排睇

係電影較少

講真點都好睇過香港所有電視台既劇啦
免費送比你用一世好唔好？
係就Netflix一早食粥水摺左啦

一個學生哥就話嫌貴
一個打工仔其實消費算好平
特別係有D plan可幾機用
係可以比你夾錢幾個人用
個幾十蚊食個lunch或買包煙仔都冇左
你就算入場睇戲都係夠睇一場早場

或者可能香港人慣左BT睇外國劇同戲
收費月費幾十蚊都嫌貴
咁搞法你都係睇一世TVB算啦
依家TVB都已經蝕緊錢唔知玩得幾多年

其實Netflix係追劇為主
電影得個幾兩個鐘實睇得好快
一套好劇有幾季有排你追

雖然都同意片係少過美國好多 但係香港同其他對手比超曬班架啦
你試下用一個月hbo go, 個app難用到劇都唔想睇

話人奴性重嗰啲...香港Netflix係大把嘢可以進步，但係：

1，香港你畀幾十蚊可以睇到咁多劇，其他platform做唔做到？
2，其實4個人除開都係廿幾蚊一日, 食個早餐都唔止啦
3，唔夠睇咪VPN囉

試用完已cut👎🏼

popcorn free
vpn block咗
唔同人夾

啲劇出得慢 又唔係套套有

真心咩 有咩VPN/其他方法可以逃到Netflix HK

Amazon prime movie美國版勁齊勁新 要新有新要舊有舊
但一轉番黎香港就乜柒都冇
我都係想睇番香港唔會上畫既舊戲姐

劇都叫接受到
至少新出果d都有

但戲真係少到仆街

利申：仲比緊78一個月

最認同第二點,入戲院睇西片都有香港字幕啦,呢啲係基本嘢嚟

睇左幾個月 cut 左
等 better call saul 上哂先續
睇完應該又 cut

不過都好過 HBO 少少
起碼有英文字幕揀

睇緊最舊果套star trek s2...準備睇晒全個star trek series
對我黎講好抵睇

喺乜撚呀on9仔 屌你老母臭閪

免費一個月緊 原來咁垃圾架

完左一個月就停左
無野岩睇

如果淨係睇戲有冇其他選擇

不嬲上開vmus睇

vpn 唔得啦 ching

呢d俾tvb / now霸左版權

睇戲用netflix? 仲要話港產片

咪玩啦
淨係追美劇都抵番晒啦
house of cards, stranger things, 新果套iron fist, 英女皇，breaking bad... 有撚排睇

個platform用落真係好方便好舒服喎 90幾蚊食餐好少少都唔止啦 係咪cheap到咁呀

覺
記得嗰陣House of Cards 出season4 但Netflix 係無 因為賣撚左畀收費台

屌你老母我畀錢都無得睇最新嘅仲續黎做乜撚 收皮啦 完全無誠意

之前house of cards第四季香港未出
Vpn去USA Netflix 睇有中文字幕

真
利申用Hulu

唔撚明點解要block vpn
我都係幫襯你公司姐
但係netflix HK 真係好唔掂呀嘛

對睇舊電影既我覺得夠睇
自家劇都高質

Netflix 有無 discovery 同 NatGeo?

有mythbuster同幾套BBC，nova出果D好無聊
netflix自製果D 都麻麻地

你唔嫌麻煩down佢d original劇 1 2個鐘後就有seed
不過我都keep住sub 每個禮拜睇得1集designated survivor

其實你幾個fd夾咪抵囉
我除返而家月費$31一個月，齋睇劇勁抵屌

佢出咁耐我sub左差唔多8成時間，但係佢每個月得一兩套新戲，已經唔係夾幾多既問題，係俾完錢唔更新冇野睇既問題

如果佢拍得住外國咁多野睇，再比貴D都冇問題
但問題係宜家真係少野睇

如果剩睇戲嘅話就唔建議
hbo/now會多啲，但焗你每月畀舊幾二舊水月費
但睇原創劇 + bbc + 紀錄片已經好滿足，劇集都有慢慢加，最近都有OJ, Billions
搵多1/2個朋友夾其實都叫超值

俾貴D都唔係問題
但係用過一點即播真係返唔到轉頭
唔會再坐o係電視前面

高登個邊好鳩多ＮＥＴＦＬＩＸ 打手， 過一排就推一下， 我真係頂佢地唔順

講唔值依個價就有人出嚟笑人窮

我facebook問過點解咁少野睇，好似係版權問題，俾TVB/NOW買哂
即係冇得搞

超方便
其實根本係買佢個platform
老老實實講片源 bt 梗係最齊啦

但netflix 可以有wifi 就dl 落電話
屋企電視又有得睇
番工搭車睇完 係公司dl 下一集 放工搭車睇
去到女朋友屋企用佢個acct 係ipad 再睇

太少戲諗住cut

我用 nord vpn 都 okay
佢有幾個sever專係比netflix 用

有無人用過HMV果個

因為我唔係發燒友 家陣電影 劇嘅已經夠我睇 同埋幾十蚊已經抵到爛